是日下午茶餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。

又飲茶呀

又要老母比錢

又飲茶 你唔悶架咩

飲埋今日

屯門撚？

屌你增肥定減肥

明星呀？

啲杯似

應該係屯門果間

我可以過黎搭枱嗎？

yes

好想食野。。

日日燒肉飯
想唔肥都幾難

你好意思餐餐老母比

咩黎架